一人一個現在或曾經好仆街既上司

小弟先，小弟曾經做過因航票務部，姐係國泰接線生 ，內面有個supervisor，而家應該仲做緊，叫Patricia。平時成日好似醫生巡房咁，巡視有冇人㩒手機 或者上其他網，咁多個掃把，得佢一個咁on9，呢啲都算，事關呢個部門係翻shift，大家都知翻shift都好睇收工時間要準時，但佢永遠女仆街要令人ot，例如翻10放19點，佢好興係1858去巡放1900既人有冇聽call，個個同事都知如果1858入線一定唔可以準時收工 。

仲要我last day個日佢都過尼捉我做咩唔聽call

一人一個Last day都唔敢屌柒仆街上司既同事

唔算仆街啦

last day你唔開佢波 怪邊個

物管上司果班做仆街野果時閃閃縮縮,唔望人
人事既野唔會正面面對,唔出聲DUM波鐘

可能開咗佢波會俾人寫花cv呢？

寫app, 已經OT到3點
然後走黎話仲有bug要fix

冇錯

寫花CV? Reference letter下嘛？

遲d再搵工要reference check都死啦